大家可唔可以醒水?見到著防暴裝就散？不受傷不被捕

推

推下

我無嘢講

不分化 唔啱聽 你可以唔聽
我只係唔忍心見到有同路人受傷被捕
每次見到個心都好難過

唔識改個好d既標題？
我係前線賣完命返黎見到 大家可唔可以醒水
我會覺得好委屈

無心 激動得制 辛苦哂巴打

明明1212退緊 班狗起勢夾
咸濕伯父打完人就的士護送 做乜鳩

有名你叫 黑警

又見血

辛苦🙏🏻 但現場唔理想，今場真係退左先，打唔過

檢討留返遲d做
睇下有冇咩幫到手救人

請記得，大家若果被捕，是有權打給律師的。若擔心屆時未能打電話，建議你將自己的：
中英文全名、
身份證號碼、
年齡、
聯絡電話
等資料，預先交託給可靠的朋友，朋友一旦發現你被捕，就可以代你聯絡律師。

各位保重。

——

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

其實唔係佢地唔想走 係佢地打算走個陣狗玩包抄 根本係個局黎
明白巴打擔心有人受傷被補
大家都一樣諗法
大家唔好分化

推[

Be water My Love-Hong Kongers

任何人 急救知識全民都要學
1.CPR 心肺恢甦法 左手 右手 直手放心口
深度5cm 速度1秒2下
2.止血
直接加壓止血法

最快速、有效及簡單之止血方法 。
使用無菌紗布或乾淨敷料(如手帕、毛巾、清潔餐巾或床單等)直接覆蓋後，再以手掌根、三角巾、紗布繃帶、彈性繃帶或任何現場可取得之寬度適當之長條形包紮布條(領帶、長袖子、褲管、撕下之布條等) 施予均勻壓力將傷口纏繞 。
覆蓋在傷口上的敷料如有血液滲出不要除去敷料，可再加敷料再繼續施壓；同時一旦用上繃帶，不要去除繃帶或敷料(除非有專業之指示)，如果繃帶被拉扯，可能會再度出血。